有冇英國撚可以講下 普遍英國人支持定反對Meghan？

美國好似普遍撐Meghancls

想知大部分英國人點諗

你有冇睇過英國國歌個歌詞
英國人雖然表面上會屌下皇室 但大部分仲係好respect
你睇香港人仲叫事頭婆就知咩事啦
老實講美國而家就係多管閒事
應該幫既唔幫
唔應該幫就說三道四

我知一直情況當然係respect royal family,

我想問 針對meghan美國受訪一事(指控racism等等)
我想知普遍英國人點諗
英國本身都好多左膠，佢地仲會撐王室？

好簡單姐
本土核心價值同外人說三道四你揀邊個優先

美國自己都未搞掂

英國都唔係好膠

對呀 正常都會撐royal family
所以我想問現實情況係咪咁

英國上屆選舉保守黨乂勝
冇比隻左匪上位
證明英國仲未被左毒入侵

見普遍美國人竟然撐meghan,
真心打左個突

所以想知大部分英國人係點諗

條友一開波就出大絕

我第一個comment咪答左你囉
你係理解能力有問題定想我講有英國人撐梅根呀
目前我未見到有英媒幫口

美國已經冇得救

要打突應該係總統大選已經打左
而家先打突會唔會遲左啲

咁又係既
好過歐洲

你上daily mail睇下啲comments正負皮就知

ok i see thanks
我都搵緊片想睇下英國平民reaction
(媒體就一定有bias)

一黎就吹大雞拖BLM馬

Harry未結婚之前已經俾英國人屌二世祖王子
不學無術
原本以為佢結婚之前會收心養性
結婚娶件八婆返黎
而家英國皇室個名聲又上升返 之前比人話哂錢

我覺得英國係好mean
所以好難變膠

想知英國網民會唔會同黑左開波？
有既我實幫手屌9黑左

超必=種族歧視(黑人+女權)

piers morgan, ricky gervais 呢D都好撚正

英國傳媒唔夠醒，應該日日同Hunter Biden做特別報道，引開對皇室壓力！